矢吹奈子四十歲個陣會係咩樣?

好難想像佢都會老

四十歲果時你咪知

小儀咁款

Nako

nako可否不要老 陪我長高

講講下有啲似

我願意用我20年命來換nako唔會老

我都願意 (用你20年命來換nako唔會老)

比我吊下吊下吊高左